求想問下點樣刪動畫d歌既封面

平時系地鐵聽下卡通片歌想轉黎轉去個陣
佢總會大大幅album相咁彈出黎
有次仲好似比個mk見到 勁尷尬
自己都唔算高 著完鞋都有167 但係就比後面d17幾180mk仔望到
唔想比人睇到可以點做

用緊iphone

唔好聽卡通歌

不知幾型

我平時習慣一路聽一路代入自己係男主角
真係好舒服架

好彩我聽開Kpop 冇呢個問題

但一switch到d星光少女 寶石寵物
比人睇到就笑到面黃了⋯⋯

得罪講句聽kpop既都係辣辣

星光跳躍！

但我想揀歌

或者轉廣東歌既封面都ok

待奉狗真係好撚戇鳩

呢個問題我相信各位手足都經歷過

毒撚應該以聽動漫歌自豪，而唔係收收埋埋

有個mk仔問過我有冇睇long long 必youri
我個刻覺得作為毒撚既自尊跌到落谷底

明明應該只有毒撚先識欣賞既野
明明係我地自豪既野
宜家竟然連呢樣都比mk奪走左

樓主推介你一首歌(留意歌詞)
聽完你就會好自豪自己係毒撚

系你老母
咁耐都無人屌

動物台=5p集中地

屋企開大喇叭播首歌 然後拎電話錄過首歌

Mp3tag

歌詞好有意義
就好似打5p字比人屌 其實想打就打 唔洗理人點睇

系你老母

上次見到個毒撚又係聽埋呢d低b卡通歌
個封面首先係ef跟個雨宮優子住fate個saber
跟住我低頭（我180佢160）兇佢死毒撚污染社會死開d啦
佢即刻雞咁腳咁走

ching ho ball

搵 background player囉！
平時用耳機轉歌
但最好係自己整 音樂淸單

吓啲封面好靚喎...

今日坐地鐵 聽到個毒撚用漏聲耳筒係到聽毒撚歌
見佢個樣正正常常
屌奶星 點知坐佢隔離
佢首先聽 god knows 之後又播only my railgun
我個陣已經頂佢唔順想屌鳩佢
諗住仲有兩三個站頂埋
點知佢又係到聽ash like snow 同again
我即刻忍唔住同佢講
先生，請問你聽撚夠你d毒歌未
佢即刻臉紅紅咁道歉熄聲
原來自己都知醜知自己聽毒歌既
利申聽開kpop

毒撚

邊位
唔識佢

怕肉酸就唔好聽

對唔住囉

好心你唔好咁毒啦

冇dap學咩人出街聽歌

係電腦右click del鳩左個封面應該得

侍奉部韓狗扮咩聽毒撚歌呀

我一陣返去cap圖塞住你把口

寒狗

點睇？

unlock然後係Control Center轉歌

屌
錯post

樓主on9

又要聽，又要驚

咩係contorl Center
介面用開中文。。。

驚閪呀?
怕就咪撚聽啦